贏錢贏到自己都驚 分享一下！

哈特斯菲爾德 盤

波特蘭伐木者 盤

西流 角大

見你連中三元都無人理你
所以say個hi

利申：一樣唔會理你，唔跟你買

留下一回覆

薩斯索羅 2.5大

哈特斯菲爾德
波德蘭伐木
西流角大
薩斯索羅2.5大

哥登堡2.5大

殺狗會 工程乞食 靠賭發達

信一獲
今日好黑

輸wo 師兄

Sor係輸半

側側膊當自己贏

22分鐘仲00 針得

thx樓主

白蘭恩2.5小

多謝樓主

洛辛堡-0.5/1

聽日入200跟樓豬

Same road

沙士菲8.5角細

爆唔爆

8個

幸運shit達 半大